IOS 有無方法Upload到Gif ？

想問吓有無方法可以由另一個app 攞張gif，再經lihkg upload ？最衰iphone 個相簿唔識認gif

Link唔得咩？

iPhone 播唔到gif但save到gif圖，例如可以用safari入gif個direct link，之後㩒住save，再upload嗰張應該冇問題